女追男有咩招數？

唔想太chur又有返少少矝持

收兵？

唔洗追 係一齊就點都一齊

靚

Legs open

羨慕個男仔

嘢.......................

得閒WhatsApp 佢傾計

扮sd錯msg開話題
扮順便約佢食飯，食完又行下街
懶開朗 扮生活精彩 po d同佢有少少關，但又似是疑非嘅野
借d意有身體接觸(唔係畀人抽你水，你抽佢ok)
揾佢幫你再讚佢，請佢食飯
個樣執正少少

靚女

Diu 靚女都無男要ahhh

利申：樣靚

樣正正常常就夠 笑多啲

Pm

你揀人時人揀你

唔好做八婆嘢

點樣懶開朗，扮生活精彩

我媾仔呀收咩兵

但點比signal人地

靚女反而無人敢主動

約佢出嚟睇戲嗰啲？

唔識開話題

有個女同事超主動問我拎電話
過幾日我問番佢拎
佢wtsapp我
wtsapp左一日之後開始覆得好hea
但係公司又會間唔中走黎聊我傾計
好難捉摸

點睇個女約完個男 個男之後話遲d先見話有苦衷是咪無機？

po ig多d唔同活動
笑多d

比個閪佢屌咪的得囉

打機睇動漫算唔算

你同佢咩關係先

問佢屋企幾時冇人？想上佢度玩

吉穿condom

咁主動會唔會覺得cheap架

調返轉就試過
有興趣就會lur飯應

朋友聚會上一個陌生人

我唔覺
對人有興趣主動好正常
你唔主動點知會唔會有其他人先下手為強
機會係自己爭取
如果你要面子既你預左最後自己玩手指

女人真係好難捉摸

其實咁睇個女仔已經對你好主動
你有無比返相對既反應人地先？
約下人出街

拎同事電話其實好正常
有咩工事都可以聯絡到

希望D毒撚唔好FF咁多

我明呀絲打
反而啲人唔敢埋身 可能以為好多人追

佢一早有我公司電話
佢係抄我私人電話仲有好多前提無講
你唔知頭唔知路唔好用你既諗法套落人地處境到

我覺得呢啲係要由心而發既
要整理好自己心態 愛自己 先識愛人

咁依家女追男呀嘛屌

識左唔係好耐咋
大家對大家認識未係好深
唔想行到一半先發覺大家唔夾
同埋佢A0宅女黎

做自己？

喂佢飲5 shot whisky之後塗肌肉鬆弛劑係粒菊花到
記住先清潔

咁你又岩 過兩招黎用下

我真絲

約出街就係比你認識下大家夾唔夾

如果覺得自己唔夠好
先努力令自己變好
咁你變到好左 自然吸引到好既人

直接喳佢春袋就得

佢話有苦衷 佢有講原因 咩原因就唔講喇 廢事自爆
佢話等佢搞掂左先見真係唔知值唔值得等佢

有苦衷
唔值得啦

可唔可以講啲有建設性少少

我會認真考慮下呢個提案
btw 兩個人共同話題少係咪唔係咁好

如果夾既話應該乜都可以鳩up一餐

收到

一齊打機

講日常嘢，唔洗特登諗

我打親機都爆粗同埋有啲雷
會唔會影響形象？

嗚啊 其實理性上我自己都知嘅...
但感性上都幾中意佢

留名學嘢
而家翻新工鐘意咗同team一個男仔 但公司太大 我同佢一個坐東一個坐西根本好少撞到 想主動識人但我又唔敢 好困擾

直接表白

有幾靚呀
睇過

腿張開

直接表白, 得就得, 唔得就撚就

矜持啲，只露一邊乳房出嚟，乳頭上面加兩滴鮮奶，係仔見到都頂唔住(但係都係睇樣先)

tg

有時係要受下傷先識醒

無膽量真係收得皮

我同佢三九唔識七

唔比

好撚on9

佢係咪唔鐘意whatsapp 打字
我自己都係見面多野講 whatsapp好冷淡個啲人

夠靚就唔洗煩啦
好易到手

收兵技倆

成日對住佢傻笑試過work㗎

主要係唔識點開口

肥婆就唔洗諗

靚女點會冇人敢主動
只係靚女自己都高要求

最緊要識含

呢樣嘢我好努力咁做緊，但有時又會諗點解要為討好人而變好，其實本來嘅自己都唔差
同埋自己已經冇能好變得再好，盡晒力，而人地依然唔中意我

我明呀啲frd 個個都同我講你秒覆完佢唔睇唔覆，其實佢就係唔中意你，同你講唔得閒但交友app 又上緊線，擺到明已經冇機
其實自己都知咩事，但已經中意左佢個心真係好攰，好on9

主動揾少少野講下
佢有意定無意好易分

佢成日有班fd係隔離
可能點樣有機會同佢講野

朋友都話我好chur 話佢其實唔係我邊個 唔好咁多期望唉 好想知佢有無中意過自己

夠傷就係...最慘係佢又會keep住應 keep住搵 但又hea應...唔夠hurt得深 吊住我咁

好灰

絲打 你中意個個會唔會keep住同你chat？

都有嘅，但佢好耐先覆我，都係覆好短。我朋友叫我唔好秒回佢，咁我而家就隔耐啲先覆佢，但我自己覺得大家都咁樣隔下隔下，之後就會唔再chat

same但我好多時忍唔到手 又秒回左佢...
之後佢又隔好耐先回 我都好怕咁樣會好快就唔再chat

我諗你要改變為左討好人而改變自己既心態
我講緊既係自我增值 令自己進步
其實係為自己好 唔係為人地
人生就係一個追尋既過程
我地就不停咁變緊
當然可以變得更好啦
而吸引到其他人呢樣只係 side benefit

係吖其實部機長期喺手或者自己個心明顯係等緊佢msg 好難唔秒回

識用條腰轉腰寫英文字

呢個真！佢哋拒絕唔同我一齊係覺得好多追求者/好濫

所以其實靚係冇著數架

係啊讀書嗰陣有朋友知道我一直都係單身之後好驚訝咁話吓我以為你有男朋友 嗰吓我都唔知喊定笑好

張開腿

tg me 比我一睹你有幾靚女，有自信係好事